魔笛：尼日利亞大概是非洲最強

在克羅地亞與尼日利亞的賽前新聞發佈會上，克羅地亞中場摩迪表示尼日利亞可能是非洲最好的球隊，比賽會非常艱難。

儘管克羅地亞隊在最新的世界排名當中排在第20位，高出排在第48名的尼日利亞隊不少，但摩迪依然盛讚了這支非洲球隊：“我並不認為我們是贏下比賽的熱門，因為盃賽的第一場球總是很艱難。排名上的差距對我們而言並不意味着什麼，每個人都清楚尼日利亞是支實力雄厚的球隊，可能是非洲最好的球隊。”

“他們喜歡以一種快節奏、高速度、強對抗的方式進行比賽，這是我們需要在明天的比賽中做好準備應對的方面，而不是去在意FIFA的排名。我們會拿出我們的實力來面對這樣一支強大的尼日利亞隊。”

iwobi>all